(公投!)最強模式既一拳超人VS 終極模式既孫悟空(龍珠) 邊個勁D

孫悟空就見左底但係唔知可唔可以再進步落去
一拳超人就仲未見底
2個都可以秒爆出一個星球(應該)
最強模式既一拳超人勁D:
終極模式既孫悟空(龍珠):

投票果D人可唔可以比少少意見 ?
上面打多左右個出字

孫悟空就見左底但係唔知可唔可以再進步落去
一拳超人就仲未見底
2個都可以秒爆一個星球(應該)
最強模式既一拳超人勁D:
終極模式既孫悟空(龍珠):

屌 又黎
根本係睇作者點講
兩個唔同世界有乜好比

未見底嘅應該有潛力好多

小雲同比達邊個勁啲

悟空遠距玩龜波應該都唔會咁快輸既

龍珠點會輸 死＞復活＞死＞復活 所以負評左

Btw唔同世界觀比乜尻 on9樓主

on9樓主
悟空上到神lv打幾下就可以成個宇宙消失

一拳波都唔識出咪比啦

悟空贏

因為有頭髮

接實

比達：搞笑漫畫既人物係打唔贏

一拳打爆左一個星球先再討論啦

正常係做到
一拳打爆左崩星咆哮炮

老師咁正義，拆人家鄉呢d事應該唔會做既